如果車主咁樣離開左，可以點做？

架車入面無人，車匙位無插車匙，唔確定喺咪禁制可以即刻著engine果款車

Keyless都要條匙係車到先著到車

咁走法唔驚偷車？

擺埋條匙係到又有幾多人敢揸走呀